屌奶星！ 好多人去左庇護中心避風！

係咪想做死我地返工場既手足
你班柒頭仲要係咁問拎杯麵
係咪當而家搭飛機呀

無風都嚟我屌佢老味

返緊工唔比用電話

工場仔

咁你宜家用緊咩？

好似你都係

祼辭左

白卡就咪撚笑人啦

你好似係嚴重弱智比人炒

整個飛機餐黎食下先啦